有無人因為零工作量想辭職？

份工平日無野做咁制， 扮工扮到好撚辛苦

想做多少少又比人話搏出位

但又唔比人直接訓交/打機

而家日日返到去就幾乎都係扮野仆佢個街

大佬呀我想學野加人工呀仆街

各位有咩意見？ 應否轉工？

一定轉啦
除非你人工本身已經有番咁上下

有無副業 無就轉工
太得閒會有精神病

時間一去不返呀

你慣左hea，失去左上進心同抗壓能力，到時你就會翻唔到轉頭。 除非人工好好，如果唔係就走啦

15k 點睇

點解咁輕鬆都15k

如果可以一路返工, 一路做其他野
咁就搵其他野做
如果唔可以就走

18k 升多級升到廿幾就頂，一半以上自由活動時間點睇？覺得太頹 但又唔知點轉工

15k咁少人工，啦啦聲走啦

你轉工可能揾唔返18k

冇野做又呻
多野做到成隻狗咁又呻

Exact7ly

你一定係好後生啦。

唔好走。

利申：你老細

廿幾k 冇野做
搵緊工，不過可以慢慢揀先走

廿幾先 上到30k+又冇野做就正

主要都係睇錢姐

正苦d垃圾先係冗員之最
搵緊3 40k零工作量
樓豬目標係呢d就差唔多

我，日日返工玩手機，有時要陪啲人OT，但係我一樣無嘢做，好撚想走

點解日日返工冇野做用電腦睇劇上網上LIHKG
好想走

樓上兩位幾錢人工先

0 又真係慘d
返去都唔知做乜
但係咪人工照加同公司無問題先

失業撚

各位冗員做緊咩工？點申請？

我日日番工都係度訓等收工

我都無因為無野做 依加努力搵緊工
Btw 仲take 緊個pt degree

搵夠銀同開心, 例如有job security 既話就唔唔介意無聊無野做
Fresh grad 的話0工作量, 好難學到野有料到，除左自己好上進自學成材。
曾經返過份工, 覺得太輕鬆, 返工睇完幾份報紙雜誌可以等放工覺得好難頂就轉左工。

介紹下點揾ok?

如果你後生既 唔好睇15k睇得咁重
去其他公司學下野好過 唔好浪費時間

我都想搵份咁啲工

但係轉出去會少幾k 做到隻狗咁

以前份工極低工作量 12k 鬼佬公司多假多福利
但太hea又冇前途所以走左
依家新工做左1年左右 人工唔係差太遠 做撚到仆街 但有前景

返8個鐘hea足8個鐘又真係慘左d,日日起身好似完全無目的咁

諗起以前返intern冇野做，日日返去都唔小心訓著

點解唔可以適量？

接近30k,但無前景點睇？
仲後生。

Hea?

手機都無得用日日對住電腦扮工又真係慘左d

有得玩電話 不過主要whatsapp 連登 Ig fb 打機又太過份 得13k 大家又點睇

同樣工作量少，太把時間但仆街上司睇得好緊，做唔到私人嘢。亦清楚知道轉工會好忙好辛苦同冇乜生活，又未必搵得返同樣人工，所以都係繼續留係度好過。

Same
17k 零工作量 大機構
拎埋bonus就閃 好悶

你最撚慘

唉 其實本身apply 份工都已經唔係為錢
係想試下自己掂唔掂

請人通知聲

算好Hea,又唔洗ot.
不過無咩前景

用空餘時間睇書學下投資
我都想咁得閒

其實原本個team 已經夠人， run 得好好
係老細無啦啦又話想請人
結果請左我 ， 但又勁小野做， 痴能線
工程果行

屌 又唔可以明目張膽睇

廿中

冇野做，但係又唔可以拎書出黎睇咁串。
長玩電話，塞單邊耳聽歌都仲可以

我試過簽左份傻仔contract賠一個月人工都照走
亦都試過做既野太悶而走

第一份真係頭果幾日 日日都問佢有咩比我做
問到我下定決心走都無野做

第二份就係日日都做啲好簡單既野，好似打字員咁

利申：IT狗

咁搞笑

返緊hea 到傻嘅工覆呢個post 中，朝早做15分鐘嘢後就等食飯，飯後做一兩個鐘就等收工

人工12k 打算星期六日會返埋part time

以前同你一樣
無人教，無人會俾野你做
上網又唔俾，公司啲文件都俾我睇晒
日日反工就係坐監
同人講，人地會覺得好正咁
真相係時間過得慢，又無存在感，不過我人事ok

最後都轉左工，一路做只會繼續乜都唔識
幾年後轉工，你都仲係白紙

你老細有head count梗係請左個人番黎先
唔岩使大不了換
到時忙起上黎HR又唔批head count
佢咪GG

8成時間無野做,一有野做就好多濕尻麻煩野
試過成日剩係send左封用1分鐘都唔駛既email

想辭職,但一直搵唔到新工

半專業,人工俾出面低,bonus算ok

我好啲

冇咩野做
但比我上網 做功課 玩電話
偷偷地訓覺 打機 睇書 睇漫畫都得

但真係好悶 我個位附近得我一個

你以為啦，無野做但要俾office困住其實好辛苦

正苦 19k 已經連續三日零工作

坐監都有得打下羽毛波整下圖書

正苦咩post

其實0工作量真係好辛苦
日日返工唔知做咩
返工等放工

搵到份好工咪走

係呢度留言話你地點解咁正想做你地個位個啲一定係無試過番工無野做只可以扮工既滋味

試過真係好想死 覺得自己係廢人

上一份喺mnc做it support 9半返到公司 6點前走
日日勁hea

唔講 成個職系一百人都唔夠好易起底

無野做都屌

個人覺得悶鳩你慘過多野做
要扮做野既工 不了

經驗之談：我會以居安思危既角度考慮，人地係有人工出俾你，好應該俾返啲服務老細。如果冇野做，即係冇建樹，老細又唔覺等你重要（啲好識扮野同搶人功勞者例外），第時真係要炒人時，第一批肯定有份

先係某d 工既起薪

緊係轉啦
不過慢慢搵到岩先走
咩野經驗都拎唔到真係唔太好
我同你有啲似
但我人工低好多而家都騎牛搵馬中

政苦冗員

Refer

正苦工 頂薪 有白卡 最撚無敵

Same 日日番工搵工

講到工作量好多咁 一個上就搞掂哂
之前試過攤開黎做 又過唔到自己果關
搵工又in 左冇回音 有d in 都冇得in

想報書讀又貴到喊 平時又冇乜世藝
成個廢人咁
真係巴打咁講 有精神病

搵到新工要先得架

份工無野做真係好撚慘架，同坐監無分別
反而忙得黎有彈性係最爽

唔好以為好爽

全日坐係度唔知做乜 手機冇玩

純粹電腦上下網

我寧願有野做 最後都走左

有 裸辭

可以用黎進修？

如果零工作量 但係要扮工 係最痛苦
有時 你見身邊既人 個個都好忙
你無野做 開頭會有D內疚

之前份工fg做左一年但勁hea
日日扮工上網睇書
之後頂唔順辭職 老細留我加到22k
但最後都走左
依家諗返好後悔 人工20k都無
又勁撚多野做

點樣搵呢啲工 好想做

有無朋友先
返工最慘係無朋友+被人排

底20，工作量感人，輕鬆返工放工有野學

其實有時 e d hea工好好做，唔忙無咁多怨氣，但就係太悶
真係寧願有適量工作量有前途d

日日返工都眠一眠先
無野做又無人理
13k fg 好迷惘

之前份工就係，做哂就冇野做
仲要坐係經理隔離唔敢瘋狂上網

冇野學一定轉，一個嗰好彩間公司執左或者你比年炒，到你轉工原來乜都唔識，咁吔蕉啦

22都走
你咁多時間可以係度溫書出去考試喎
好野黎
你轉第二份忙到都冇時間做呢啲 咁你只會停係果間公司既層面
除非間公司夠多元化 但都好少多元化到可以自由學習

你地做d可以訓既工
咁直接屋企唔訓返公司訓啦

唔明點解老細加人工留你都走
就算冇乜野做
但老細肯照你 已經唔係間間公司會

以前份工真係冇野做到番去訓覺，但比人屌..
最尾自己走

留在零工作量的工是因可做自己野，如果不能而人工不高 : 走

已揾緊工，0-10工作量有1,悶撚死

一個天生既冗員係應該諗辦法點樣打到機
而唔係真係戇鳩鳩坐係度扮工

其實係嗰度做得好開心 老細都好睇得起我
但真係無乜作為 而且學既野真係無乜
因為我做嗰行係可以考牌 見d大學同學都準備考
自己就9hea 個心有少少難受 所以先走
不過講真依家雖然辛苦 但學既野比之前多好多

聽到唔少人話就算零工作量人工高就唔走, 咁究竟點先算人工高先?

感覺好似有錢就可以買起你人生既時間, 消磨你既意志, 可悲..

你係會hea到乜都唔想做
同埋之前嗰間係細公司 依家做緊係大公司

agger
做到個人灰晒。無晒目標

13K 無野做
可以打機 用電腦 做gym
依家日日搵工 send cv

每日既工作就係返去打卡
上星期遞左信

又唔可以咁講 你會多左好多私人時間
反而忙無時間做自己想做既野先係俾錢買你人生

屌你老味做gym

視乎人工同穩定性
如果ok 零工作量一流

當你忙個時 你想用錢買番你既時間就唔係咁易

我覺得唔係每人 係每一個階段都要力爭上游

去到一個點 你覺得夠就可以了

咪撚廢up啦你老母

你都係想人quote你名姐

有
覺得已經開始dum懶左個人

你有屁就放啦廢up on9

屌返緊，悶到想死

原來咁多人都係咁
我係唔洗扮 日日訓 打機做自己野
有好多時温書同揾新工

19k and 有少少前景 但都好想走

其實係咪多數it 工？
D 野work 好晒就無特別野搞

好撚羨慕呀屌！

忙果啲唔只買起你時間，直程買埋你尊嚴啦

呢個Post 睇到嘅嘢就係
人類係犯賤嘅

根本錢就係用時間換返嚟

如果我同你地講50k但冇咩野做你地信唔信

利申: 30歲

請唔請助手
幫你做牛做馬做乜7都得

以前番寫字樓 又唔可以趴喺喥瞓 唔瞓又無嘢做 老細一行過有聲即刻起身扮打字 其實都好辛苦 心理壓力大

屌你地，冇野做仲要企先慘

命運既野真係好難講

我都唔覺自己咁既工作量可以逗到咁既人工

I known

厭太得閒想走既巴打不如介紹黎做

番緊通宵 8成時間做自己野
但得10k 準備走

有前景做乜要走？

有冇 HEA 工可以介紹 ? 窮到就嚟無飯食

咩公司, 有冇介紹 ? 窮到就嚟無飯食

玩足9個鐘

唉, 個 POST 唔睇好過睇

睇完好唔開心

之前o係公營機構 , 捱生捱死
日日畀 D 「客」 無辜咁鬧 , 日日都有粗口聽
都係得 1x k , 捱到精神壓力又大, 個胃又長期緊張變差左

返工要準時 遲到會仆街
做到隻狗咁 啱啱先放工
OT冇水補 冇假補
冇福利 低人工
唔打算走

大家都無野做，但有得訓教真係差好撚遠！
有得訓我一定做過世算

每日都諗返去做咩 食完飯又飯陣咁
好悶

無野做既大家, 人工高唔高呀? 又可唔可以準時收工呢? 有無時間打多份parttime 呀?

3樣中2樣都唔駛辭啦

請問你地d hea工係邊到揾

又係15K
又係無野做 唔洗ot
所以走去讀pt master

真好 我工作量大 人工又低

好想做
番工等放工真好